{"translation-revision-date":"2024-05-24T16:29:07+00:00","generator":"WP-CLI\/2.10.0","source":"public\/build\/extendify-help-center-47f154c590f38f5ce8da.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Site Assistant":["Site Asistan\u0131"],"View Site":["Siteyi G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Close Modal":["Modal\u0131 kapat"],"Pages":["Sayfalar"],"Done":["Tamamland\u0131"],"Quick Links":["H\u0131zl\u0131 Ba\u011flant\u0131lar"],"Website Tools & Plugins":["Web Sitesi Ara\u00e7lar\u0131 ve Eklentileri"],"Dashboard":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 ekran\u0131"],"Terms of Use":["Kullan\u0131m Ko\u015fullar\u0131"],"Accept":["Kabul Et"],"Ask AI":["Yapay Zekaya Sor"],"Please try again.":["L\u00fctfen yeniden deneyin."],"Remove rating":["De\u011ferlendirmeyi kald\u0131r"],"Rate that this answer was helpful":["Bu yan\u0131t\u0131n faydal\u0131 oldu\u011funu oyla"],"Rate that this answer was not helpful":["Bu yan\u0131t\u0131n faydal\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 de\u011ferlendirin"],"Oops! We were unable to send your question.":["T\u00fch! Sorunuzu g\u00f6nderemedik."],"Ask Another Question":["Ba\u015fka Bir Soru Sor"],"Chat History":["Sohbet Ge\u00e7mi\u015fi"],"Close history":["Ge\u00e7mi\u015fi kapat"],"Remove from history":["Ge\u00e7mi\u015ften kald\u0131r"],"Beginner":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 Seviyesi"],"Intermediate":["Orta d\u00fczey"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Toggle menu":["Men\u00fcy\u00fc a\u00e7\/kapat"],"WordPress Comfort Level":["WordPress Kullan\u0131m Rahatl\u0131\u011f\u0131"],"Chat History (%d)":["Sohbet Ge\u00e7mi\u015fi (%d)"],"Hi there!":["Merhaba orada!"],"Ask me any questions about WordPress.":["WordPress ile ilgili herhangi bir sorunuz varsa bana sorabilirsiniz."],"Ask your WordPress question\u2026":["WordPress sorunuzu sorun..."],"For other questions, visit our support page.":["Di\u011fer sorular i\u00e7in destek sayfam\u0131z\u0131 ziyaret edin."],"Got questions? Ask our AI chatbot":["Sorular\u0131n\u0131z m\u0131 var? Yapay zeka sohbet robotumuza sorun"],"AI Chatbot":["Yapay Zeka Sohbet Robotu"],"There was an error loading this article":["Bu makale y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"Search for articles":["Makale ara"],"What do you need help with?":["Hangi konuda yard\u0131ma ihtiyac\u0131n\u0131z var?"],"Knowledge Base":["Bilgi Bankas\u0131"],"Searching...":["Aran\u0131yor..."],"Search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Search the knowledge base":["Bilgi taban\u0131nda ara"],"Design Library":["Tasar\u0131m K\u00fct\u00fcphanesi"],"Open the Pattern Library":["Desen K\u00fct\u00fcphanesini A\u00e7"],"The Extendify pattern library can be opened by clicking the button to the left.":["Extendify model k\u00fct\u00fcphanesi, sol taraftaki butona t\u0131klayarak a\u00e7\u0131labilir."],"Filter Patterns":["Modelleri Filtrele"],"Click on any pattern category to refine the selection.":["Se\u00e7imi daraltmak i\u00e7in herhangi bir model kategorisine t\u0131klay\u0131n."],"Select a Pattern":["Bir Model Se\u00e7in"],"Simply select any pattern you wish to insert into a page by clicking on it.":["Bir sayfaya eklemek istedi\u011finiz modeli \u00fczerine t\u0131klayarak kolayca se\u00e7in."],"View the Inserted Pattern":["Eklenen Modeli G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"The selected pattern has been inserted into the page.":["Se\u00e7ilen model sayfaya eklendi."],"Page editor":["Sayfa d\u00fczenleyici"],"Add a Block":["Bir Blok Ekle"],"Click the plus to open the block inserter.":["Blok yerle\u015ftiriciyi a\u00e7mak i\u00e7in art\u0131ya t\u0131klay\u0131n."],"Block Inserter":["Blok Ekleyici"],"Add a block by clicking or dragging it onto the page.":["Bir bloku sayfaya t\u0131klayarak veya \u00fczerine s\u00fcr\u00fckleyerek ekleyin."],"Page Title":["Sayfa Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Edit the page title by clicking it. Note: The title may or may not show up on the published page, depending on the page template used.":["Sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00fczerine t\u0131klayarak d\u00fczenleyin. Not: Ba\u015fl\u0131k, kullan\u0131lan sayfa \u015fablonuna ba\u011fl\u0131 olarak yay\u0131nlanan sayfada g\u00f6r\u00fcnebilir veya g\u00f6r\u00fcnmeyebilir."],"Blocks":["Bloklar"],"Each block will show up on the page and can be edited by clicking on it.":["Her blok sayfada g\u00f6r\u00fcnecek ve \u00fczerine t\u0131klayarak d\u00fczenlenebilecek."],"This is a sample paragraph block. It can be several sentences long and will span multiple rows. You can add as many blocks as you'd like to the page.":["Bu, \u00f6rnek bir paragraf blo\u011fudur. Birka\u00e7 c\u00fcmle uzunlu\u011funda olabilir ve birden fazla sat\u0131ra yay\u0131labilir. \u0130stedi\u011finiz kadar \u00e7ok blok ekleyebilirsiniz."],"Page and Block Settings":["Sayfa ve Blok Ayarlar\u0131"],"Select either page or block to change the settings for the entire page or the block that is selected.":["Ayarlar\u0131 t\u00fcm sayfa veya se\u00e7ili blok i\u00e7in de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in sayfa veya blok se\u00e7eneklerinden birini se\u00e7in."],"Preview":["\u00d6n izleme"],"Click preview to view how your changes look on the front end of your site.":["De\u011fi\u015fikliklerinizin sitenizin ara y\u00fcz\u00fcnde nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc g\u00f6rmek i\u00e7in \u00f6n izlemeye t\u0131klay\u0131n."],"Publish or Save":["Yay\u0131nla veya Kaydet"],"Click publish or update to save the changes you have made to the page and make them live on the site.":["Sayfada yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikleri kaydetmek ve bunlar\u0131 sitede canl\u0131 yapmak i\u00e7in yay\u0131nla veya g\u00fcncelle'ye t\u0131klay\u0131n."],"Installing a plugin":["Eklenti kurulumu"],"Add New plugin menu":["Yeni eklenti men\u00fcs\u00fc ekle"],"Click here to access the Add Plugins page.":["Eklenti Ekle sayfas\u0131na eri\u015fmek i\u00e7in buraya t\u0131klay\u0131n."],"Search":["Ara"],"Search for a plugin by name or functionality.":["Bir eklentiyi ad\u0131na veya i\u015flevine g\u00f6re aray\u0131n."],"Plugin details":["Eklenti detaylar\u0131"],"See important information about each plugin.":["Her eklenti hakk\u0131nda \u00f6nemli bilgileri g\u00f6r\u00fcn."],"Install now":["\u015eimdi kur"],"Install the plugin. Then, press this button again to activate the plugin.":["Eklentiyi kurun. Ard\u0131ndan, eklentiyi etkinle\u015ftirmek i\u00e7in bu d\u00fc\u011fmeye tekrar bas\u0131n."],"Upload Plugin":["Eklenti Y\u00fckle"],"If you have a plugin from an external source, you can upload it directly here.":["Harici bir kaynaktan bir eklentiniz varsa, do\u011frudan buradan y\u00fckleyebilirsiniz."],"Plugin management":["Eklenti y\u00f6netimi"],"Installed Plugins menu":["Y\u00fckl\u00fc Eklentiler men\u00fcs\u00fc"],"Click this menu to see and manage the plugins you have installed.":["Y\u00fckledi\u011finiz eklentileri g\u00f6rmek ve y\u00f6netmek i\u00e7in bu men\u00fcye t\u0131klay\u0131n."],"Installed plugins":["Kurulu eklentiler"],"See all plugins installed on your site. This includes plugins that are active and deactivated.":["Sitenizde kurulu olan t\u00fcm eklentileri g\u00f6r\u00fcn. Bu, etkin ve etkisiz eklentileri i\u00e7erir."],"Deactivate\/activate option":["Se\u00e7ene\u011fi devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\/etkinle\u015ftir"],"Under each plugin you can activate or deactivate it.":["Her eklentinin alt\u0131nda onu etkinle\u015ftirebilir veya etkisizle\u015ftirebilirsiniz."],"Add another":["Ba\u015fka ekle"],"Click here to add another plugin to your site.":["Sitenize ba\u015fka bir eklenti eklemek i\u00e7in buraya t\u0131klay\u0131n."],"Tasks":["G\u00f6revler"],"Now that you've created your starter site, make it your own with these follow up tasks.":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 sitenizi olu\u015fturdu\u011funuza g\u00f6re, \u015fu takip g\u00f6revleriyle onu ki\u015fiselle\u015ftirin."],"Easily access some of the most common items in WordPress with these quick links.":["Bu h\u0131zl\u0131 ba\u011flant\u0131larla WordPress'teki en yayg\u0131n \u00f6gelere kolayca eri\u015fin."],"See our personalized recommendations for you that will help you accomplish your goals.":["Hedeflerinize ula\u015fman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olacak ki\u015fiselle\u015ftirilmi\u015f \u00f6nerilerimizi g\u00f6r\u00fcn."],"Help Center":["Yard\u0131m Merkezi"],"You can always access the help center by clicking this button.":["Bu d\u00fc\u011fmeye t\u0131klayarak her zaman yard\u0131m merkezine eri\u015febilirsiniz."],"Visit your site":["Sitenizi ziyaret edin"],"You can always visit your site by clicking this button.":["Bu d\u00fc\u011fmeye t\u0131klayarak daima sitenizi ziyaret edebilirsiniz."],"Come back to the Site Assistant any time by clicking the menu item.":["Men\u00fc \u00f6gesine t\u0131klayarak istedi\u011finiz zaman Site Asistan\u0131'na geri d\u00f6nebilirsiniz."],"Users screen":["Kullan\u0131c\u0131lar ekran\u0131"],"All Users menu":["T\u00fcm Kullan\u0131c\u0131lar men\u00fcs\u00fc"],"Click here to view and manage the users on your site.":["Sitenizdeki kullan\u0131c\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek ve y\u00f6netmek i\u00e7in buraya t\u0131klay\u0131n."],"Users":["Kullan\u0131c\u0131lar"],"See all of your users, including admin users in this table.":["Bu tabloda, y\u00f6netici kullan\u0131c\u0131lar da dahil olmak \u00fczere t\u00fcm kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilirsiniz."],"Edit user information":["Kullan\u0131c\u0131 bilgilerini d\u00fczenle"],"Click the edit button to change the user's role, manage their account, or change their profile information.":["Kullan\u0131c\u0131n\u0131n rol\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirmek, hesab\u0131n\u0131 y\u00f6netmek veya profil bilgilerini de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in d\u00fczenle butonuna t\u0131klay\u0131n."],"Search for users":["Kullan\u0131c\u0131 ara"],"Use the search bar to find a particular user.":["Belirli bir kullan\u0131c\u0131y\u0131 bulmak i\u00e7in arama \u00e7ubu\u011funu kullan\u0131n."],"Add a new user":["Yeni bir kullan\u0131c\u0131 ekle"],"Click the Add New button to add a new user to your site.":["Yeni bir kullan\u0131c\u0131 eklemek i\u00e7in 'Yeni Ekle' d\u00fc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n."],"Getting started with WordPress":["WordPress ile ba\u015flarken"],"At any time, you can view your site (from a visitor's perspective) from the top admin bar under your site's name.":["\u0130stedi\u011finiz zaman, sitenizin ad\u0131n\u0131n alt\u0131nda yer alan y\u00f6netici ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funun \u00fcst\u00fcnden sitenizi (bir ziyaret\u00e7inin perspektifinden) g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilirsiniz."],"Access the Site Assistant at any time.":["Site Asistan\u0131'na istedi\u011finiz zaman eri\u015fin."],"Click here to go to your website management dashboard. From there you will be able to create more websites, and manage your account settings.":["Web sitenizi y\u00f6netim panelinize gitmek i\u00e7in buraya t\u0131klay\u0131n. Oradan daha fazla web sitesi olu\u015fturabilir ve hesap ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 y\u00f6netebilirsiniz."],"The default WordPress dashboard will have some overall site metrics and modules added from certain plugins.":["Varsay\u0131lan WordPress kontrol paneli, genel site metrikleri ve belirli eklentilerden eklenen mod\u00fcller i\u00e7erecektir."],"Posts":["Yaz\u0131lar"],"Manage and create blog posts.":["Blog g\u00f6nderilerini y\u00f6netin ve olu\u015fturun."],"Media":["Ortam"],"Add, edit, or remove images and other media from your library. When you upload an image to be used on your site, it will be added to the library.":["K\u00fct\u00fcphanenizden g\u00f6rsel ve di\u011fer ortam nesnelerini ekleyin, d\u00fczenleyin veya kald\u0131r\u0131n. Sitenizde kullan\u0131lmak \u00fczere bir g\u00f6rsel y\u00fckledi\u011finizde, bu g\u00f6rsel k\u00fct\u00fcphanenize eklenecektir."],"Use the pages menu to add, delete, or edit the pages on your site.":["Sayfalar men\u00fcs\u00fcn\u00fc kullanarak sitenizdeki sayfalar\u0131 ekleyin, silin veya d\u00fczenleyin."],"Comments":["Yorumlar"],"If you have commenting enabled on your posts, you can manage those comments here.":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131zda yorum yapma \u00f6zelli\u011fi etkinse, bu yorumlar\u0131 buradan y\u00f6netebilirsiniz."],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Manage your theme and access the Site Editor from the Appearance menu. The Site Editor is where you can make global changes to your site (such as the menu, header\/footer, and styles).":["Teman\u0131z\u0131 y\u00f6netin ve G\u00f6r\u00fcn\u00fcm men\u00fcs\u00fcnden Site D\u00fczenleyici'ne eri\u015fin. Site D\u00fczenleyici, sitenizdeki (men\u00fc, \u00fcst bilgi\/alt bilgi ve bi\u00e7emler gibi) k\u00fcresel de\u011fi\u015fiklikleri yapabilece\u011finiz yerdir."],"Plugins":["Eklentiler"],"Add or manage the plugins on your site.":["Sitenizdeki eklentileri ekleyin veya y\u00f6netin."],"Add or manage users on your site, both admin users and others.":["Sitenizdeki kullan\u0131c\u0131lar\u0131, y\u00f6netici kullan\u0131c\u0131lar ve di\u011ferlerini ekleyin veya y\u00f6netin."],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Import\/export post data, check site health, and edit theme or plugin files directly in the WordPress admin.":["Yaz\u0131 verilerini i\u00e7e\/d\u0131\u015fa aktar\u0131n, site sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 kontrol edin ve WordPress y\u00f6netim panelinden do\u011frudan tema veya eklenti dosyalar\u0131n\u0131 d\u00fczenleyin."],"Settings":["Ayarlar"],"Advanced settings for your site and for certain plugins.":["Siteniz ve belirli eklentiler i\u00e7in geli\u015fmi\u015f ayarlar."],"Collapse menu":["Men\u00fcy\u00fc daralt"],"Use this toggle to collapse or expand the sidebar menu.":["Kenar \u00e7ubu\u011fu men\u00fcs\u00fcn\u00fc daraltmak veya geni\u015fletmek i\u00e7in bu d\u00fc\u011fmeyi kullan\u0131n."],"User":["Kullan\u0131c\u0131"],"Manage your profile or log out of your account here.":["Buradan profilinizi y\u00f6netebilir veya hesab\u0131n\u0131zdan \u00e7\u0131k\u0131\u015f yapabilirsiniz."],"Tours":["Turlar"],"Learn more about your WordPress admin":["WordPress y\u00f6netim paneliniz hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Tour this page":["Bu sayfay\u0131 ke\u015ffet"],"Show Help Center":["Yard\u0131m Merkezi'ni g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Minimize Help Center":["Yard\u0131m Merkezini k\u00fc\u00e7\u00fclt"],"close":["kapat"],"Go back":["Geri git"],"Extendify Help Center":["Extendify Yard\u0131m Merkezi"],"Tour":["Tur"],"Back":["Geri"],"Tour Steps":["Tur Ad\u0131mlar\u0131"],"%1$s of %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"Next":["\u0130leri"],"Help":["Yard\u0131m"]}}}